{
   "Main Info": "기본 정보",
   "Stats & Spirit": "능력치 & 영력",
   "Talents": "탤런트",
   "Equipment": "인조신기",
   "Mononoke": "모노노케",
   "MAIN INFO": "기본 정보",
   "NAME": "이름",
   "DIVINE NAME": "신명",
   "FACADE": "대외적 직업",
   "FACADE TRAIT": "특징",
   "ANCESTRY": "종족",
   "ANCESTRAL TRAIT": "종족 특전",
   "AGE": "연령",
   "HEIGHT": "신장",
   "WEIGHT": "체중",
   "GENDER": "성별",
   "EARS/TAIL(S)": "귀/꼬리",
   "EYES": "눈",
   "HAIR": "머리카락",
   "SKIN": "피부",
   "FACTION": "조직",
   "ORIGINS": "경위",
   "GOAL": "목적",
   "CREST LOCATION": "영문의 위치",
   "CREST FORM": "영문의 형상",
   "FACET": "칭호",
   "Level:": "LV:",
   "XP:": "XP:",
   "Next level:": "다음 레벨:",
   "Group:": "계통:",
   "Martial": "전사",
   "Skilled": "범용",
   "Caster": "마법",
   "Main:": "메인",
   "Second:": "서브",
   "Additional:": "추가",
   "MAIN AND SUB STATS": "주능력치/부능력치",
   "MAIN STATS": "주능력치",
   "STAT TYPE:": "능력치 타입",
   "Warrior": "전투계",
   "Adept": "범용계",
   "Occultist": "마도계",
   "STRENGTH": "체력",
   "AGILITY": "민첩",
   "INTELLECT": "지성",
   "WILL": "정신",
   "LUCK": "행운",
   "Total": "합계",
   "Facade": "직업",
   "Items": "아이템",
   "Misc": "기타",
   "Strength": "체력",
   "Intellect": "지성",
   "Agility": "민첩",
   "Will": "정신",
   "Luck": "행운",
   "SUB STATS": "부능력치",
   "Total:": "합계:",
   "Main Stat:": "기반 능력치:",
   "Facet Stat:": "칭호 능력치:",
   "Weapon:": "무기:",
   "Protector:": "갑옷:",
   "Accessory:": "보조장비:",
   "Talent:": "탤런트:",
   "Misc:": "기타:",
   "ACCURACY:": "명중:",
   "EVASION:": "회피:",
   "INVOCATION:": "발동:",
   "RESISTANCE:": "저항:",
   "INSTINCT:": "간파:",
   "PD:": "물D:",
   "Strength ÷ 2": "체력 ÷ 2",
   "MD:": "마D:",
   "Intellect ÷ 2": "지성 ÷ 2",
   "Track": "순서",
   "INITIATIVE:": "행동치:",
   "Agility + 5": "민첩 + 5",
   "HP:": "생명력:",
   "Strength + Will + (Level x 3)": "체 + 정 + (LV ×3)",
   "GUARD:": "장갑:",
   "WARD:": "결계:",
   "Simple Move:": "간이 이동:",
   "Combat Move:": "전투 이동:",
   "(Initiative + 5) / 3": "(행동치 +5)/3",
   "Full Move:": "전력 이동:",
   "Initiative + 5": "행동치 + 5",
   "SPIRIT POOL": "영력",
   "DICE:": "DICE:",
   "Spirit Pool": "영력",
   "OVERFLOW:": "초과영력:",
   "Used:": "사용:",
   "Spirit Crest:": "영문:",
   "BONDS": "감정",
   "TALENTS": "탤런트",
   "Name:": "명칭:",
   "Spirit Barrier": "영력결계",
   "Source:": "기반:",
   "Innate Power": "잠재특성",
   "Type:": "종별:",
   "Timing:": "타이밍:",
   "Start": "개시",
   "Range:": "거리:",
   "Combat Zone": "전투지대",
   "Target:": "대상:",
   "Cost:": "대가:",
   "None": "없음",
   "Share:": "공유:",
   "GM": "GM",
   "Chat": "채팅",
   "Spirit Burn": "영문연소",
   "Free": "특수",
   "User": "사용자",
   "Ancestral": "종족",
   "Uses Per:": "사용 횟수:",
   "No Limit": "제한 없음",
   "Round": "라운드",
   "Combat": "전투",
   "Session": "세션",
   "Key": "자동",
   "LV:": "LV:",
   "Expert": "전문",
   "Focus": "집중",
   "High": "고위",
   "WEAPONS:": "무기:",
   "Divine Name:": "명칭:",
   "ACC:": "명중:",
   "IVC:": "발동:",
   "INIT:": "행동:",
   "Form:": "형상:",
   "DMG Type:": "대미지 타입:",
   "T#:": "대상:",
   "Rank:": "랭크:",
   "Element:": "속성:",
   "Resist:": "저항:",
   "Restriction:": "제한:",
   "Grip:": "용법:",
   "Physical": "물리",
   "Magic": "마법",
   "Other": "기타",
   "N/A": "N/A",
   "Half": "반감",
   "NoneR": "무효",
   "Equipped:": "장착",
   "ARMOR:": "갑옷:",
   "EVA:": "회피:",
   "ACCESSORIES:": "보조 장비:",
   "Slot:": "부위:",
   "Description:": "설명:",
   "INVENTORY:": "소지품:",
   "Count:": "수량:",
   "Equip:": "장착:",
   "Dice Pool Sizes": "주사위 굴림",
   "Set the number of dice for each pool here for the sheet roll buttons": "시트의 버튼으로 굴리게 되는 주사위의 숫자를 입력하세요.",
   "Accuracy": "명중",
   "Evasion": "회피",
   "Invocation": "발동",
   "Resistance": "저항",
   "Instinct": "간파",
   "You can change the built in sheet macro that puts Mononoke or Aramitama information in chat here:": "여기에 모노노케나 아라미타마의 정보를 채팅창에 넣는 매크로를 변경할 수 있습니다.",
   "Mononoke Info:": "모노노케 정보:",
   "Boss/Aramitama Info": "보스/아라미타마 정보",
   "MONONOKE:": "모노노케:",
   "Size": "사이즈",
   "Cunning": "지능",
   "Perception": "감각",
   "Speech": "회화",
   "Reaction": "반응",
   "ID": "지명도",
   "Weakness": "약점",
   "Movement": "이동",
   "ACC": "명중",
   "EVA": "회피",
   "IVC": "발동",
   "RES": "저항",
   "CHK": "판정",
   "Initiative": "행동치",
   "HP": "생명력",
   "Guard": "장갑",
   "Ward": "결계",
   "Combat Stats": "전투치",
   "Fixed Values": "고정치",
   "Identify:": "지명도 판정:",
   "Aramitama/Boss": "아라미타마/보스",
   "Attack Options": "공격 방법",
   "Materials": "소재",
   "Description": "설명"
}
